start up 好撚垃圾，大家未睇嘅千祈唔好開始追

以下內容大家盡情劇透

幾年嚟最撚垃圾嘅一套，男主無啦啦做咗男二

琴晚睇左半集睇到訓撚着左

屌佢老母 棄劇 on99

屌呢個男主角好垃圾

屌你老母,個南道山成個智障仔咁, 真係唔好撚睇